公司女同事個身好臭 點樣提醒佢又不失禮貌?

是咁的
我同個女同事坐同一行 但唔同部門
佢坐最入

近排起
唔知佢屋企制水 冇水沖涼
洗衣機壞左 冇得洗衫
定朝朝返工都跌落屎渠

佢今次行過都聞到好臭 一陣臭叔味
每次我都要閉氣幾十秒先得
唔係真係臭到想sick leave 走人

平時份人都好nice 都有幾句傾下
點樣可以提醒佢好臭 又不失禮貌?
唔想因為佢好臭而破壞同事之間相處

幫佢奶返乾淨咪得囉
咁都要開post問
洗唔洗幫你奶埋？

屌
標準答案
比呢個post佢睇

圖？

咁臭點奶
奶完啲口水味可能仲勁

直接講啦😅

死肥婆，你好撚臭！

Book間酒店比佢沖下涼先喇

直接講
又唔係你條女咁禮貌做咩

佢偏瘦 唔算肥婆

係咪大陸妹
有啲大陸妹唔係日日沖涼

咁咪晚晚都要book?
Staycation?

咁一場同事 無謂咁啦
公司company culture 一向幾和諧

香港女仔黎

大陸妹都好臭
仲要有海膽

行去佢個位狂噴空氣清新劑

樣子如何?

講真
氣味係適應性既
只要你每日番到公司
大啖大啖咁索果隻味
聞15分鐘慣左就會唔覺有野

好似好harsh 喎

我定佢？

指住佢身大叫
好撚臭阿屌你老母

即係佢一返到就行過佢去索幾分鐘先開工？

裝宛飯係佢格離食

八婆！你肯沖涼未！

借d意係佢面前縺住個鼻

借d 兒 大聲自己問自己
依 咩味呀 做咩有陣臭味既
再問佢 你聞唔聞到呀??

話晒同事黎 應該對佢好啲
買支香體露送比佢 放佢枱面

帶佢去九龍塘，沖涼，然後中出

靚女就bk間房，教佢沖涼
豬閪就直接一桶水倒落佢個身

標準答案

咁你要刷牙啦

唔靚就直接啲

好撚現實

成班同事吹水嗰陣 問下啲同事用邊隻洗衣粉 到佢講嗰陣介紹佢用邊隻 佢醒啲嘅話應該get到

寫張紙仔貼佢枱
問佢係咪有咩困難

沖涼係咪好難呀八婆
語氣溫柔啲

你男友會唔會幫你奶閪？

臭你又奶 ?

好悶啊，不如去沖下涼？

你

係你喇 日日睇連登嘅女同事

其他同事覺唔覺
可能唔係佢臭 係你個鼻有問題

戴口罩都聞到？

直接爆佢話你好撚臭啊仆街

其實係樓主口臭

有人歡喜有人愁
又要奶西又嫌臭

我都想講呢樣
可能樓主個鼻有事

習慣咗就得

好好奇究竟係咩味

同事 你個hi好似有d臭喎
洗唔洗哥哥幫你清潔下

好多支那妹識打扮下都好 個身同口都係臭
下等種族

那兒來的屎

佢有心洗就拎左去洗衣店洗啦.
你都係搵個衣夾夾住個鼻做人

係咪大山婆？

除左佢件衫囉

寫張紙仔 吼佢唔喺位 或者搵日早啲返到公司冇人嘅時候 擺喺佢枱面囉

可能佢便秘，成個星期無柯屎

係咪啲衫吹唔乾就放入櫃
前排日日落雨

試着說: 早晨，食咗屎嚟，咁撚臭嘅

感情問題

都話想不失禮貌...

同佢吹水 借d意問下佢邊隻沖涼液 洗衣粉
然後話佢呢種味好似冇咩見人用wor

再介紹下d香既 話最近試咗呢隻 幾work 叫佢試下

我已經有閉氣

匿名email 點睇

定係係佢面前講 ‘hmm... 我真係好香呀~’

哩個唔錯

臭西。你好臭呀！

大師

我搵機會試吓

大叫臭閪

溝咗佢
日日聞一定慣

買支止汗劑比佢話買錯左女仔用嘅叫佢試下

我係直巴
冇男朋友

可能係我個鼻臭

問條女呀

冇戴

依幾日落雨 分明係啲衫嘅臭味

唔係

利申 啱啱聞左

咁你Fork水先啦

屌你喇 又唔係臭到我

我沖涼有洗埋鼻窿

姐姐黎

問佢一唔一齊去睇Netflix

想溝佢就送香水
唔想溝佢就送支沐浴露比佢

買部乾衣機比佢？

係咪狐味

直接奶佢個臭閪啦屌你老母問

爆間房比你同佢除臭除腥

陣味來自佢下體嘅話可能係有性病

咦無嘢做好悶啊，不如我地玩鬥快沖涼遊戲？

臭你又乃

係咪有人放屁？

妳嘅鞋如果太臭 我攞去洗 如果洗唔乾淨 我就攞來丟 丟乜都得 妳唔使煩

自己聞唔到，叫臭閪幫你聞下

會唔會係精臭味嚟 you know

寫張紙仔連埋門匙叫佢上你屋企沖涼洗衫

咁容易就全世界冇A0啦

我試過有同事都係勁臭
唔剩係得我聞到其他人都覺
但佢係男仔, 因為佢本少飲水但又成日食煙同飲咖啡一開口勁過化武
佢仲要噴埋d勁大味既香水
坐佢附近既人都想死
我頂左幾個星期忍唔住send 左 msg比佢
其實同事唔好意思提我明
但點解屋企人無提醒?
你嗰case係咪因為佢身體有事?
有時食藥都會有體臭問題

死臭雞

Ok 我今晚會返去沖 臭親你sorry

條女咩樣

唔洗你講啦
其他女同事都好快會改佢花名

臭閪你好撚臭呀

趁無人 寫張紙仔放枱面: 你有體味，請解決

近排潮濕d衫鬼死咁難乾
搞到又叔又臭
睇離你都係

真
我有個女同事每日都發臭
返左幾個月工都開始唔記得左呢件事

係有次同佢一齊lunch 撞到朋友
朋友同我講返 喂你同事真係好撚臭

俾你件衫佢著住先
叫佢今晚上黎你屋企還衫

咁佢點覆你？

您好，請問小姐您是否沒有洗澡呢？您的身體很臭哦可以麻煩小姐您洗衣服嗎？謝謝您！不便之處，敬請原諒！

咁樣夠禮貌未？

我有個男同事又係勁撚臭
我同佢坐唔同行仲要一頭一尾
但係我坐嗰邊係通道
佢成日行黎行去 陣味臭撚到我隔住個口罩都覺臭

個msg用英文寫比佢話佢有coffee breath
感覺上無咁直接
佢都答返唔好意思

送支香水比佢

咁你好快會有

寫信比佢知

邊一種臭先?
男人開口唔好啦, 搵個正常女同事同佢講啦
止汗水, 或者洗衫點撚樣洗之類....

靚女 呢份工唔啱你
不如做第二份啦

一係你自己走

聞鳩佢

"咦, 同事, 妳啲體味幾特別喎"

沖涼啦八婆
好撚臭呀你

佢係咪以為個個戴晒口罩 所以唔沖涼都冇人知？

下..用沐浴露定洗頭水

臭味呢樣野真係好難搞
口臭體臭全L部都尷尬但又無法忽略

Budget有限 吸濕大笨象算啦

大把毒撚都係咁樣

大大力, 一野索落去

直接叫臭閪

頭油味！？ 有啲女同事係會有頭油味
或者係衫乾唔透既味

比佢知個post 係你出

你都知你口臭？

一早返到去大叫：哇，咩事甘能臭🤮

叫佢飲多啲水😹

帶佢去酒店

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

, wfc你

嘩 屌 你咁臭

買件普通豆腐食然後話今日啲臭豆腐好靚 夠哂臭

問佢用開邊隻洗衣液

送支香水比佢！

如果其他同事覺得ok既話，即係你問題！真係臭既就應該引起其他同事注意，你唔使出聲佢都會發現問題

10/10

送枝香水俾佢

買幾支香體噴霧，香口膠，洗衣粉，大大力送比佢 ，乜鳩都唔好講，送完即刻掩口走人

汗味？

將你自己整到變得臭過佢，然後等佢頂唔順，埋黎同你講既時候，你將佢既做法copy一次落佢到

相信佢就會明

生cancer 個鼻會臭，認真

咁公司女同事搽白花油又點算

係咪狐臭？

佢以前唔臭？

見你咁慘, 介紹樣野俾你

用完唔止你個位唔會聞到臭味
成個Office都只會聞到香味

轉工吧啦

「你好臭」已經好有禮貌

你好撚臭

幾好笑

靚就叫佢上你屋企一齊沖涼

直接喺佢面前嘔比佢睇

我有個朋友，本身讀書年年考包尾，又好中意信鬼神及堪虞之術，之前誤信人話韓國洗衣球好，有遠紅外線滲出，能有效殺菌及去油膩，以後用洗衣機洗衣服時，就從不落洗衣粉及洗衣液。

之後同佢每次出街，就發覺佢周身臭味，聞下佢件初好似著咗幾日冇洗，成身臭汗壓味咁好難頂 ! 佢就解釋可能陰天曬唔乾，但我話冇可能日日都陰天，就算屋企室內陰乾，都唔會有咁嘅臭味 !

之後我不斷 chok 佢，佢先自爆話用咗洗衣球，我就笑佢傻仔乜都信，都唔用下腦諗下! 如果遠紅外線咁犀利，洗衣粉底洗衣液冇人買啦 !

之後佢就唔敢丙用洗衣球，身上臭味已經冇再出現!

或直接同佢講：『你係咪 " 人衰西臭、西臭冇人鬥? " 』

你唔屌佢, 佢都唔覺自己d衫臭係有問題

屌 返醫院 好撚多女人
其實肥婆/肥人唔係最臭
最撚臭個d係瘦人
好撚瘦個d女人/女仔
真係臭狐黎
搞唔掂 本身個人d汗好臭
一出汗就係咁

最好奇係佢地自己本身知唔知自己咁既體味

係咪近排日日落雨啲衫掠唔乾有"up"味?

認真答你
聞聞下就慣

利申之前試過

係 仲有好似十幾日冇洗過既油頭
我對左佢2年都冇見過佢頭髮清爽既一日

你好臭呀唔該

帶返去你屋企沖涼

試過同處境
一開始大家諗住忍下，買好多香薰同空氣清新劑，同事get唔到
然後大家忍唔住，同老細講，老細送左枝止汗劑比佢再同傾左兩句，先解決左個問題

個閪臭唔臭？

你好撚臭 臭過鄭月娥隻閪

重以咩咁臭, 原來係你個臭閪返咗嚟
記得笑笑口咁講

屌你老母你好撚臭呀仆街冚家鏟！！！
唔該~~

正如果自己有腳臭，現實及病態上口臭嘅人，都唔會覺得自己有問題 ! 西人唔會覺得自己西，藍人唔會覺得自己錯，道理亦都一樣 !

係

臭先正

之前份工都有個女同事（樣都ok)又係有口臭/體臭
佢自己都知的，而佢係諗住噴香水去cover 陣臭味，但其實2種味加埋重怪

請佢返你屋企，教佢沖涼
佢沖果陣你入埋去幫手

係咪腳臭呀，有個女同事又係外表正常，平時普通OL look，但硬係身邊有浸叔臭味，有次落大雨佢返office除咗高踭鞋換拖鞋，屌佢老味浸臭味提升十倍

幫佢沖涼

打字印出黎 係佢未返到前貼係佢台頭

令自己臭過佢，咁佢就無咁臭

係咪啲毒撚up味
近排落雨 好多人洗完衫 掠衫唔通風
個浸up味真係幾呎遠都聞到

同意

落實去索取免費氣味

益左你

如果係屎尿up味
可能屋企有老人家身體唔好真係長期臭出走廊，佢聞到盲目左啲衫又染左陣味都唔覺，其實都好慘同冇乜方法改善，唯有包容下

臭狐味
頭髮油膩就可能係太少沖涼
頭髮清爽好可能係汗腺問題要睇醫生
又係自己聞慣唔覺
但你話佢之前唔臭，我覺得可以排除

其他怪味
可能係洗衣粉同柔順劑唔match
晾衫地方唔夠通爽有菌
屋企人響晾衫地方食煙燻到
衣櫃冇放除味除濕用品

如果佢有男朋友，你可以講笑咁問佢依排係咪用左唔同牌子洗衣粉，依隻味唔得掂好攻鼻，快啲換嗰隻唔好臭親男朋友…

呢個最正路，或者print出嚟，費事佢認到字跡

千祈唔好用公司printer print

我公間個女同事又係有浸味
佢日日著同一件外套
重點係佢好有錢

著鞋，陣味會傳出嚟嘅？

同佢講好想幫佢奶走哂d臭味，你好鐘意。
咁佢見到樓主咁既樣就會即刻唔敢再有臭味咁返工。

以前返工個女上司每一日都係同一套衫
有時候唔知點解行去佢個位度同佢講嘢會聞到佢一大浸臭汗味

就係會嗰下先想嘔

買支香水比佢

我都有 呢排落雨 衫唔乾

公司新黎左個女同事又係有浸味
有次經過直接講你地呢邊做咩有陣怪味
問題係佢位附近既同事都唔覺

以前公司有d大陸同事，真係唔沖涼

最好唔好

gg你係咪已經聞慣咗

點可以追加臭味來源？

精臭唔係咁既味

離50cm 都聞到 唔洗咁近

同佢一齊沖涼

好變態喎
我唔係癡漢

沐浴露 幾正的
Feel到鼻入面油膩會冇哂 好乾爽

臭你又奶

係咪D衫勁耐都冇洗過阿??

今日成班同事lunch
佢坐正我隔離

因為食野係一半嗅覺一半味覺
佢臭到我冇哂胃口
餓左成個下午

電話仲要不停有連登notification
好驚佢見到知係我開

臭汗味定up味呀？
其實係唔係啲古怪嘅香水味？

咁鬼崇

我覺得係up為主
唔敢索咁大力
確認唔到

係咪狗味？
潮濕再狗養狗
陣味係好難頂！

將你呢條問題問個女同事，睇佢點答

戴哂口罩都聞到咁大鑊？其他同事唔覺？send個匿名email俾佢提下佢？

潮濕啲衫唔乾嗰陣味係幾難頂
如果有風吹埋嚟唔覺意索到⋯⋯
精神為之一振呀！

有冇索下佢對高踭鞋

擺個香薰喺佢枱面
再裝兩隻風扇仔打散啲風

屌我公司有個死肥婆
而家日日返到公司都聞到陣汗味加佬味
早排WFH左成個月已經唔記得左
一正常返工又聞返回憶嘅味道

至弊每星期都會食1次team lunch
真係一路食一路聞，勁反胃

應該係件衫洗唔乾淨 買支香體噴霧比人啦

伯母樣子如何?

你的生活也必如何

咸魚味

好臭呀

cls

以為自己開po
有個女同事成日有臭狐味
一行過就有
趁佢生日大家買左枝香水俾佢
點知臭上加臭

你應該買梳打粉俾佢

朝朝返工都跌落屎渠 唔小心笑左

係咪最近落雨，佢屋企冇乾衣機就咁曬衫，d衫唔夠乾一直up住就好臭呀？但正常自己著住都會聞到，仲強烈過人地聞到，係咪佢已經聞慣咗

今日佢home office
我好開心呀!!!!!!
成個世界都係香架!!!!!!

想奶

諗起以前有個post 話 同個fd 去自修室
個fd 隻腳好臭 可以點攪
有巴打教路： 喂 溫書溫到悶悶地 不如去洗下腳囉

大力索，索到嘔佢就知

屌我笑到好撚大聲

肯定係肥婆腳黎喎

貼張memo話比佢知

關心問佢做咩佢有味，睇唔洗睇下婦科

我當年又係有個咁嘅同事，最後我跑左去屈臣買支止汗劑當住咁多同事面送俾佢

問佢介唔介意上你屋企沖囉

認真答
Print張A4不留名
閣下體味已對同事造成滋擾
請注重衛生
勤洗澡 密洗衣

好肥美

八婆！唔該你肯沖涼未！

松島安

諗起嗰個KOL鄭金鈴又係臭撚到仆街

你點知的?

出張電話卡send message比佢